［尤物］長腿 大眼 黑肉 禁室培慾

大家覺得可以點同佢一齊玩

之前果d呢？

咩之前嗰啲 啱啱捉

佢好似就死

唔好撚玩佢啦

係咪害蟲嚟

以為有貓睇

咩黎

唔知乜蜂呢

佢撚鳩我先㗎，喺度嗡嗡嗡

應該會叮人嘅蟲 算唔算害蟲

俾D水佢飲
養返佢三五七日先渴死佢

又出現了